區選會輸

講真，運動後只係極端化咗雙方。會投泛民嘅可能投票率高上次少少。建制鐵票有多無少。

最近嘅行動好難爭取淺藍支持。就算中間派不滿政府同警察都未必會嬲埋民建聯。

網上亦見唔到好多文宣喺針對中間或淺藍拉票。

點算？

盡做。